真三一 VS 勇者王 VS 天元突破邊套熱血D?

真三一出Stoner Sunshine 加埋個BGM

勇者小隊加彈丸X打Zonder

天元出大技同大哥之死

天元突破

ガガガッ ガガガッ ガオガイガー ! !
ガガガッ ガガガガッ ガオガイガー ! ! !

其實我覺得天元好多位都致敬三一

有錯請指出

真三一暴力過頭

減低左熱血感

天元

真三一

天元
成套結構又好

架架架 架架架膠佳加
架架架 架架架架膠佳架

z2第一次接觸真31
流龍馬語音講:這就是真31?
之後bgm一響，型到

真三最少睇左5次

要聽下呢首 中文版幾好聽 好熱血

真三一最鐘意呢首

Z2 bgm反而無D果時咁正

真三一係男人嘅浪漫，睇幾多次都會起雞皮

我會揀GGG FINAL
阿凱D叫聲真係好熱血

細個睇覺得好慘，得兩個細路返到去

龍馬佢地3個最後入去第二個時空無限戰鬥

見到三一皇帝
第二個龍馬係到講得你地好耐啦
Btw個bgm同天元咁似

三一真係好可惜 原本已經鋪排好哂啲劇情準備打時天空 點知畫畫吓石川賢過咗身

GGGF>天元>真三一>GGG

Agger
GGGF真係好撚熱血，比人打爆再谷低返彈
天元開頭已經反高潮
不過BGM就真三一最高質，粵語原版都好正

好難比……
OST嘅話我覺得天元突破好少少

yes

未死架

奇跡 神秘 真実 夢を
誕生！無敵の ドデカイ 僕らの勇者王〜
加加加加膠界啦

例如係d 咩

熱血最強

膠街架

天元冇乜feel

唔好屌我plz 熱唔熱血係講緊個人感受 覺得冇就係冇

夾硬死左唔少角色

好老實講真三一都唔知佢做緊乜嘅

我知呀，有睇霸界王

相傳頭3集係石川賢制，之後因爲太多經費bandia換人

天元啦，另外兩套好嘈

C3 $10買咗膠街架隻pier 三隻B合體夾夾夾

個人排位：勇者王<天元<真三一

嘈你老母

今川泰宏（1～3話、後述）
川越淳（4～13話）

今川=G Gundam、Giant Tibot 地球靜止之日同真魔神Z

多謝ching指正

睇呢個post就大概睇到年齡層

三一帝皇好似話仲會不停進化

我記得天元個作者話係參考定致敬三一

唔知個鑽頭算唔算

但係最後西蒙同反螺旋個大佬打個幕
同龍馬佢地穿過個"蟲洞" 個下
都係變左黑白畫面

同埋後期出現個d手手腳腳埋有好多頭既
同三一係太空打個對大頭boss都有d似樣

呢個正
Vita!

我就肯定唔係年紀好大個d

天元前半略好過真三一
後半就墊底

Devolution

GUNBUSTER成集玩黑白添

奇坦個到自殺式犧牲係致敬三一漫畫龍馬自爆

相信生命/人類既可能性

螺旋王似早乙女

紅蓮團d名句係出自流龍馬

好似仲有好多

唔知岩唔岩

熱血就一定係天元
不過最鍾意係真三一

真三一vs neo三一
武藏單挑恐龍帝國

Btw 我都係玩機戰先知 旋風寺舞人 同 獅子王凱 係同一條友配音